23:45機場周到嘅大陸佬係環時記者？

三日前環球時報同名記者喺香港採訪

幫佢參軍 器官捐贈